Fuck you razer!

用左你咁多年,mouse mouse pad keyboard 連headset都用你,諗住買隻Deathadder elite,換足三次,一係就上蓋鬆一係就Double click 5000萬次微動?兩個月就Double click?我兩隻舊版Deathadder從來都無試過Double click,新razer d qc食屎架?屌!我今日就走去買隻g403無咁嬲

想問下大家仲有無其他造型類似既mouse,唔要zowie,無得100dpi咁調,唔該

Logitech g900 is good

g900 is ambidextrous

唔洗要wireless,而且望落有d樣衰

其實有無諗過
你已經比左答案自己

其實你啱,我都係想問下有無其他選擇,希望g403手感差唔多啦

好人好者用razer

半年就死左個Mamba
用logitech啦

其實我第一隻gaming mouse就係deathadder,咁耐都無試過有咁好手感既mouse,可惜qc垃圾,如果唔係我會一直用落去...

希望logitech唔會令我失望,razer苦主共勉之 咁巴打你已轉會?

G303好撚正
不過個shape唔係人人受到

轉左用G403 btw Mamba 之前用緊razer clg果隻 又係一年都唔夠玩完 唔敢再用Razer
利申 鍵盤仲用緊blackwidow

之前又係唔夠一年死左 拎左去佢倉都直接換左隻新 都捱到幾年

點解唔要zowie

我要1100dpi,佢4級都唔啱我用

Razer無論乜柒滑鼠都會壞Double Click
而且係會好撚快壞果隻

當初為左打魔獸用Naga
第一隻勉強用左年幾

第二第三隻都好快因為其他問題出事

永遠不要買Razer，除非買平價既玩下都OK

我懷疑係依家d qc縮左水,佢新個d keyboard轉曬用大陸軸,一係就da elite個design有問題

Me too,我耳機都轉左steelseries,依家得blackwidow同firefly

我舊版deathadder真係無試過Double Click,講緊藍光版deathadder用左四年都無事,我覺得係佢依家想讚到盡,所以原本就差既qc更差,我隻deathadder elite個過程就係新買>一星期個制鬆鬆地>去代理換,一星期又鬆>再去代理換,直頭話係我問題,所以我加錢換 mamba te,點知個sensor廢既,上dcfever放左>諗住上淘寶買多隻da elite唔信邪>兩星期Double Click>寫email比razer,幫我rma,兩個月後Double Click

我都係用緊隻4定5年前嘅deathadder又係乜事都冇。。。前牌手痕先換過隻
隻da其實仲未壞。。

btw,403手感同Mamba 似唔似?臨入手先問下

巴打你換左邊隻?

mionix naos
隻手放上去好舒服

我deathadder 都會double click

去睇下有無得試先,唔該巴打

咩版既deathadder ?

G503開心使用中

G502 自膠

如果玩FPS game 個人認為403手感會好過 美感唔夠Mamba 但勝在抵玩

Corsair d mouse大家又點睇？

覺得依家razer就得個design可取,連最基本一隻mouse既要求都做唔到,至少你同我過左保養先再壞.....

價錢 9成係牌子加美感 1成係效能 遲下會轉曬

我7年前買左隻DEATHADDER 仲用緊

用緊 razer diamonback 就嚟2年. 乜事都冇.
Lau主買水貨? 行貨照計有保用

razer mouse 有兩年保. 換到razer 執笠囉

Mouse 如果買Razer，我寧願去你買曼佳美

買緊5年前的da
Razer 新果堆product 全部都cut cost
呢間野而家只賣名氣

RAZER 打手
我隻MAMBA 1年換過2次 第2次仲要係未用就壞
CHROMA X PCB生秀換過一次 家陣過左保又冇錢先焗轉
但我仲係愛RAZER
RAZER 大法好

已買g502,好正
btw有保養都無用,代理唔認有問題,唔比我換 去足3次代理,車費都比多佢

Logitech 個保養你有單即時一搵一

屌,真係越用越正,要變LOGITECH FANS了

推一推,希望大家以後買RAZER前諗真D

我隻da用左年半有多都冇事喎

razer呢隻公廁牌子仲係咁多人用
雖然我都係用緊deathadder
但好易污糟等緊換

似係DA ELITE既問題

Mamba 2013用到依加都無事

就話依家cost down

聽落好吸引

正啊,6月17 razer hk store就開,去掃貨喇!

我都想知佢會點sell我買鍵盤

由razer精準高科技打造機械軸8000萬次(800次)超耐久軸,made by razer(china),信心保證

好似真係比較少係壞粒軸先
其他嘢會搶先瓜柴

用緊NAGA EPIC CHROMA...

冇壞過

17號香港開

我有隻razor 都係double click, 用contact cleaner 洗個制會好d
youtube 有好多教學

兩個月就double click,斷估都唔係唔乾淨掛...

Razer

岩岩壞左隻da chroma二年左右

希望巴打盡早脫離razer苦海

試過上網裝左個driver
無左double click 2013版

係咁簡單就好 佢無論有無driver,邊部電腦都一樣

500個籌...拎唔到

仲有無苦主分享下

有乜好分享，離不開Keyboard金屬板生銹，Mouse Double Click個類。
之後就有班人話用左好耐都無事，有錢買過隻新嘅繼續俾錢個大話精CEO賺。

Razer Shop開左我想去睇下究竟所謂嘅Razer Fans係咩人

佢連最基本既qc都做唔到,有真fans都比佢搞走

開幕日一定成場都
電競呀喂

認真, OMRON微動鴨寮街$8粒, 自己換自己焊, 我個G600都係咁

G502 good

兩個受點解要浪費時間自己換,我買佢番黎係要用唔係用黎受罪

*兩個月

very good!